達子想知邊區的醫生最有醫德

達子我想下個星期放日假啊

介紹你呢間

達子我都想俾d護士姐姐摸摸啊